想搵番一套戲睇，但唔記得名淨係記得少少情節

好似係講喪屍或病毒片。

一班人逃走緊，入左underground tunnel，入面好多蜘蛛。
入左tunnel入一間房避一避。

之後出番黎繼續走，途中有人被咬一啖。

離開左tunnel被軍隊救，被咬個條友被軍人拖左去帳篷入面，佢就屍變比軍人開槍射死。

有冇人記得咩戲？唔該

Cloverfield 末世凶煞

唔該晒